網頁IT狗走頭無路，唯有賣身

細佬我做緊網頁IT狗，人工太低結果老婆日日嘈，話我無撚用

叫我死去搵freelance, 唔係之後唔洗指意攪野

求巴打有興趣整網頁就想起我啦

做web都乞食真係第一次聽

有冇咩作品黎睇下

影撚衰

識寫咩

呢度d大佬閒閒地50k up，介紹份俾你容乜易 唔洗賣屎忽既

唔出奇依家好多公司都外判比大陸做

基本網頁野，html,js,css,jq,php,半桶水laravel, SEO, web desgin, accessibility等等

平時做既野既都係幫某幾間銀行maintain 某幾個site...

換左個老婆

幾錢人工

依家exchange緊有3份project咁岩分別要自學寫網頁同整animation ,諗緊好唔好認真學好佢第二容易啲搵工 定開開心心周圍去算

全香港IT 0 r&d只做web都搵唔到食？檢討下自己/轉行

仲寫web?
宜家有哂tool禁粒制就gen個網頁出來啦

搵agent la

有老婆仲想點
大把IT狗搵4,50k搵唔到老婆

寫開網頁 但html css js半桶水

只係laravel 半桶水

幾錢人工?

有幾低？

廿幾k

幾歲?

30

都唔差姐

巴打咩學歷

呢個年頭30歲搵唔夠30-40k算好失敗了

濕9 degree

人比人比死人
夠有樹大fg考到督察
23,4歲已經4皮
無得比

個客捽得超勁weekend 每日要你做16-17hrs ,
平日返工office hour 個客每日炸你十幾次而且迫你即回，
晚上要你通頂都要即日清第日俾佢，
狗屎垃圾都加急的垃圾freelance 有冇興趣 ?

好難有興趣喎

搞其他女，佢會識驚

我好愛我老婆

價錢吸引就有興趣

佢食住你

你老婆人工好高

點解覺得freelance好搵？ 同埋你唔係好識frontend?

6-7k frontend, 好多animation 同javascript,
reponsive,
中英文site,
javascript, code 亂，
豬頭骨

睇字都覺得chur

所以個friend才 唔想做想搵人接手頂左佢

識唔識 SASS/ES6/react/angular/vue/babel/webpack/node ?

齋寫HTML/JS/CSS已經唔值錢

唔係有工做已經好幸福咩，有d人失業一排仲未搵到，一係就做狗

sass識， 其實我係主力desgin出身的
backend skill係差d

證明你未窮到走投無路

強項係front end, backend 普通網頁換字換圖無咩問題， onlineshop,forum, 新聞網果d就不了

其實咁嘅話拎2x人工係合理，不如諗下點樣係份工著數提升人工好過

著手

樓豬你D SKILL SETS 係爭D喎, 學多幾個STACK 一街都係工啦

好無力， 我做左好耐web designer，眼見原來設計完全唔值錢，自學program:js,php到識整backend

點知網頁已經變到唔值錢， 幾複雜既網頁你上歐美template網十幾蚊美金已經買到，仲包埋CMS,seo..

當然仲有好多懶人diy自助網頁例如wix去幫人起網頁，又平又快又有backend仲送domain

freelance市場又勁多人超低價搶生意

網頁錢真係好難搵

學咩好？

咁慘呀
我公司出左個quote
大概係 wordpress 加forum
有膽收我50萬

公司不嬲都收勁貴呃傻仔

你有冇諗住跳下，我都係靠轉咗兩次先由16去到3x

我拎部window 7 既機 裝左wordpress 加 forum ext 攪掂左
我先知我1日 manday 值50萬

整一個賣物網站幾錢?包埋上傳一年又要幾錢?

真係太多人頂爛市

真實唔呃你最平方法係去wix自己攬，搵template 自己花一兩日就會識，唔洗識program, 一年包埋起步唔洗500

唔洗5000, 無甘平500

巴打識唔識node, react嗰啲

are you serious? what are the skills you have? do you use bootstrap studio?

人地咪講撚左囉

yupe, I just browse through, I didn't see you mention about bootstrap studio. do you know this software?

無， bootstrap我識， 用過一排， 但發現愈用愈懶， 加上當時某間大公司唔比我地用bootstrap framework後， 就自己寫算， 自己寫既file size 細好多

bootstrap studio is more for drag and drop, no coding or minimal coding is required. as the template is readily available online, so it is quite a minimal effort to start a website that is simple and minimalist. BTW, i saw that you didn't do back end, that mean you don't do any DB right?

賣唔賣屎忽

bootstrap studio呢啲用嚟做prototype慳下時間係幾好，長遠都係唔好太依賴呢啲

應該都好過 designer 既
designer 真係慘過地底泥

睇你想做咩
用下罐頭野 砌下網頁仔
揾兩餐飯食應該 ok
再上應該要關於多啲 programming 層面

大把公司用啲 stack 舊到你唔信
啲人連 basic html css 都唔識架

樓主係designer background，skill係整網頁，唔係web app
咁多位唔好再大佢

普通e shop呢啲鑵頭野當然可以用wix
香港近年都有shopline

但復習小小既 例如平台類
已經無得用鑵頭

design型web developer係phase out緊既職業
因為普通人用鑵頭已經做到
如果你真係想長做web
你最少要識埋API既design
同要有能力寫到啲復習既功能
例如server side filtering

其實...得node先可以算係backend，其他都係現今世代既frontend skill...

建議巴打學react個ecosystem，起碼做freelance可以claim自己識做埋mobile app